青衣邊到有街場踢

好想踢波

青衣足球沙漠 byebye

水庫

長青邨個個足球場鬼影都唔多隻

多人？

水庫每個星期日都有班後生仔同阿叔踢

利伸：同佢地踢左4-5年

踢下晝4點，想踢就上黎

東北公園?

星期一至五呢

青衣公園

淨係逢星期二晚7點都有隊黃色衫 長期踢